當所有人都係鬼 就唔會再有捉鬼 因為所有野都係鬼做

721